[突發]疑似tbb藝人與警員對峙 眾人高呼唯唯

喊咗

唯唯又一次企在最前線
香港人欠唯唯一個多謝

原本都以為係改圖 點知係真

唔好推喇

一陣俾中共見到點算

我都開始分唔清真假

好驚佢俾人封殺

pish

愛港藝人

又篤灰 保護唯唯

唯萎好波！！！！！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

勁
Fight

勁fight哥好嘢

一直怪錯左你

擺上微博

佢真係好愛香港

喊了

好快tvb都會同連登仔企埋同一陣線

原諒我地之前怪錯咗你

哄得啲黑警幾開心

唯唯原來仲識魔法手勢好專業

唔係呀唔係呀！
求吓大家唔好再推啦

唯唯

咪係 一陣我地嘅英雄俾人秋後算帳點算

唯萎

英雄莫問出處

叫咗你哋唔好拍片架啦

唔好推啊

偶像

鬼？

唯唯真係好勇

三毛唔使理

求下你哋唔好再篤灰了

唔好推要保護勁fight

感謝

有冇link睇嗰邊講咩

睇黎tvb份工都保唔住
多謝你

微博！！！！！！

加油唯唯
支持你

屌你咪撚影佢啦你係咪想佢以後都無得撈

雖然競徽唔係一線藝員，但永遠係金鐘第一線

堆肢體動作

睇一次喊一次

勁fight

冇得撈事小 驚佢有瘋狗症咋 咁傷 好易奶野 唔好再post 唯唯啦

郭富城真人158cm

我好亂呀

我屌撚柒晒你哋班篤灰撚

x2

放過我啦大家，我唔想帶口罩去立法會行動

唯唯真男人

唔撚好再篤灰

多謝你
人民英雄唯唯

人民英雄

梁烈唯 梁競徽
烈士唯勁fight 香港勝在有你

屌你 死三毛
做咩篤唯唯出黎
佢講明唔好放上網

原來唯唯 愛國係講金, 愛港係講心
睇到未啊你班中國人, 愛自己地方先會咁

勇武
好似話佢為左呢日
問人借左張澳門嘅圖post上網

唯唯好耶 永遠支持你

大家有冇再去佢ig多謝呢位香港之子

唔反萎萎了

根本唔需要大台

唯唯就係新一代領袖

大家唔好推啦認真

咪撚再篤灰
佢為咗香港已經犧牲咗好多
點解仲要趕盡殺絕

片黎，佢一早拍定左

質疑既人今次無聲出啦？
睇背影都知係佢
唯唯

真，今日親眼見到都唔信
一直以為係你地班仆街改到陰佢

好感動

耳仔係咩嚟

三日內由痿痿變唯唯

Push

唯唯！多謝你為香港人付出啊
人民英雄梁烈唯！

果然冇愛錯唯唯啊

對面係咪都有人忍唔到笑

力唔夠梗係鬥智，
唔夠打唔等於得和理非一個選擇。
今日既成果係因為經歷過雨革魚革失敗，
不斷嘗試不斷搵唔同方法， 而唔係只係遊行靜坐， 終有一日會成功

競fight救港

唯唯Love you

本來都以為係改圖 但睇真d佢入面著住白色t 同片中衣著吻合 真係唔到你唔信

唔好咁高調啦 被封殺點算

民意戰簡單單兵攻略

相關彈藥已放在第1頁

嘩屌 真係有

削尖鐵枝

當時環境咁亂
冇d碎片喺耳 好正常

屌

屌你老母 咪玩野

唯唯的號召力 人民不會忘記

多謝唯唯

咸左

真英雄 港獨之父

唯唯！唯唯！

民主男神

多謝唯唯幫我地發聲

唯唯不如真心轉行做民運人士，支持你

你哋想佢死咩

佢同我地一齊守住香港最近冇時間操fit乍

人民英雄 梁烈唯

屌你 都叫人唔好拍片囉
係咪想唯唯俾人拉先開心

多謝支持香港

今天 我們都是梁烈唯

有無遊行用嘅banner?

唯唯private咗ig

呢啲動作係咩意思？

cls，片都有埋

推爆正皮

講咗咁多日，已經唔好笑

講咗唔好拍片
低調啲啦

推

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

唔好篤佢灰

勁廢變King Fight

fight哥

d撚樣去嬉戲

做多咗

唯唯暫時安全，大家請不要太擔心

我地要保護佢 唔好俾其他人知

好欣賞佢 為香港出分力😭😭😭

唔好推啦……唯唯比人篤灰邊個帶領香港……

多謝你，唯唯

經過今日 唯唯稱得上一線藝人

[member]屌[member]

唔好推

有無人見到阿bob去？

唔好再推啦，小心有鬼
入夜好多鬼架

保護唯唯

fake

[member]唯唯話左低調[/memer]

唯唯！唯唯！唯唯！唯唯！唯唯！

會唔會遲d比人告佢暴動

原來你咁愛香港
推

我唔想見到佢比中央捉左去😭

知錯了

唯唯好愛港

佢做得，已經作出最壞打算。
tbb一定比大陸要永封殺佢。
呢個連我地都無法控制，就算連登唔post,
暴左光點都有人知，
真心，佢好勇！ 感謝佢。

真乳假

無分真與假 唯唯不需怕
一心去為港無暇 全力推翻政權啊

分唔到la

多謝唯唯 希望佢星期日出嚟唔好再畀人影到

唔好篤灰，我哋要保護唯唯。佢都要搵飯食，大家唔好推啦唔該

ok

香港人欠你一個尊重

要幫唯唯開返fans page啦

屌，邊個拍片呀。
佢講到明想低調支持，費事傳媒搞錯重點先對外唔認有黎支持。
你咁樣擺上網即係浪費佢一番苦心。

真正無名英雄。

我們錯怪了你

人民英雄
勁fight
推

唯唯原來個心咁愛香港

多謝你#唯唯

之前有相都仲半信半疑，呢家有片就冇得唔信

咪再推唯唯，低調d啦，佢下次點再行出黎

其實係真定假 我一路都以為大家係玩緊佢改圖

勁fight勁fight勁fight

ig private 左

喊左出黎，香港戰神唯唯！！！

真

唔係佢嚟架囉
Fake news

逼佢上梁山

喊左

唔好再推啦 唯唯重要返大陸搵食

勁fight gor 😻😻😻
#香港良心 #冇左你點得 #hker

我都係

真的假不了 尊重唯唯

民主男神港獨之父人民英雄唯唯

拍戲咋on9
唯唯邊有咁弱比人恰

感動

可唔可以SET 左微博用唔到呢條片
唔覺意比D大陸人見到就大件事

唯唯係香港的驕傲

你地可唔可以唔好再篤徽徽灰？
香港英雄

真
宜家唔再係兒女私情時候

香港人欠唯唯一句多謝

有片

唯唯 係你令到我612夠膽行出黎 果日出到黎我仲專登去搵你同你講左聲多謝你 點知你同我講：「加油，香港係呢個時候需要我地企出黎」我男人老狗都即刻喊到收喊唔到聲

多謝你啊 唯唯 我冇用 冇去前線幫你

勁fight比人篤灰篤到要private ig啦 係咪衰呢

我好撚感動..以後唔反你

唯唯好型！多謝佢為香港發聲！

原來係真！

利益上中港藝人一定驚呢條法，畢竟成日上上落落。

唔好爆我出黎 唔該

就算大陸封殺你都不要怕，還有香港人支持你
民主男神

真
我見到佢

[正視聽]阻地鐵係唔需要用油架

係 佢根本冇去過
cctvb好小氣嫁 唔想佢日后被清算

好撚癲 連登電影廠

咪再傷害唯唯啦 你班仆街黑警 有性？

人民不會忘記

[member][member]本身我都以為係玩膠 點知去野餐真係見到佢

求唯唯Ig cap圖

你班仆街仔

勇者呢個時候緊係要保護下自己

唔怪得計到103萬人遊行，唯唯一個都佔左三十萬，人人都見到佢

玩到悶

唔想再理條傻鳩，諗下之後步處好過。

多謝你呀 唯唯陪住我地一齊上街

勁FIGHT 香港人既民主之神, 永遠支持你,FOREVER

佢入咗院 希望佢冇自爆去咗金鐘
香港冇咗佢唔得

唯唯為左香港真係好偉大架

有無正面片

笑到肚痛

明報

屌 唯唯真係好撚有心
拎曬架餐上前線保護學生

痴線好型 tbb唔配有唯萎！

屌你老母又篤佢做乜撚 想佢俾人封殺呀

唯萎係香港㗎！ 616再見！到時要合照！

唯唯！愛你！

我建議暫時停止所有不合作運動

Sor我真係忍唔住
笑到gapgap聲
好撚癲

唯唯塊臉受左傷
希望佢都快d好返
靚靚仔仔

唯唯 我愛你！

你地可唔可以唔好再篤灰

推爆佢

黑警濫用權力

唉 唯唯既光芒最終都係俾人放左上YouTube

名位巴打記住唔好放我地嘅英雄上微博

請各僧侶入來，吾等要普渡眾生

笑死我

大家唔好推 唔想冇左個咁好既藝人

仲正面
唯唯冇得翻身架啦

比條生路唯唯 唔好再推 求下你

原來真係佢
我以後都唔笑佢

港獨之父 梁振英
港獨之子 梁烈唯

香港人欠姓梁既好多

唔好推呀

其實唯唯就係我地今次既精神領袖

真係人民英雄呀唯唯
以前錯怪左你估唔到你咁為香港人

假㗎！
[member][member]你地係咪想佢俾大台封殺

感動
唯唯身在曹營心在漢

連仔可唔可以Del post
請保護勁fight

屌咪撚咁高調，陣間俾大陸封殺點殺

唔係唯唯黎架大家唔好再推啦 佢已經付出夠多 比佢做無名英雄啦

本身已經覺得好厭，屌你睇到條片真係忍唔撚住笑到仆街

叫咗唯唯唔好咁快po自己不在場嘅證據，要叫澳門嘅fans不經意咁po相好啦依家搞到此地無銀咁，大家再唔好推，唔想失去佢

屌 真係好感動 為香港犧牲自己前途

係都要放片

冇人上去掩護佢？

天琦

國雄

多謝你嘅付出

割父

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

睇到我眼濕濕

唔好再推啦

要保護廢廢，唔好再推post啦佢為我地付出太多，哭了好驚廢廢有咩事

唔好再推喇.........
咁樣會篤咗灰.......
大家快D 幫手造D 不在場証據幫下佢啦...........
唔係俾人封殺點算.........
大家記住 冇人見過佢晌現場架.......
在心中.......

精神領袖

勁廢 我地需要你

企最前

指徽家

本身唔信，有埋片，信了

gag你老母 守護香港之事能算gag嗎

假架，唔好再係公開場合亂講，唯唯仲要幫我哋賺盡中國啲錢

勁Fight連登真男神

啱呀，班友搞死左唯唯之後仲有邊個可以出黎做領袖

我都見到佢 叫口號好大聲 原本都唔想講 勁fight好嘢！

屌你老母，又玩野
陣間佢俾中共封殺點算

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相